要放低了今次

睇到佢post相
知道自己其實真係要接受現實
祝你永遠幸福快樂
同聖誕快樂

聖誕快樂
我都要放低了，目標三日move on

一齊
但三日真係太少
一個星期ok？

生日快樂埋啦唯有

same

屌 是撚旦啦
女人走左就唔會翻轉頭
咪撚再諗 拿拿林溝個新既上床屌閪啦
諗黎把撚

幼教 ？

不是 世界無咁細的

是但啦
依句其實都係無選擇既時候用嚟安慰自己既說話

兩睇啦 係我眼中我又唔覺係安慰既說話
話說話依刻你接受唔到同佢分手 仲好愛佢又生又死咁
但其實出面個世界咁大 點解仲要去留戀一個走左既人？
女死女還在依句野真係好岩 走左個咪溝過個大波d靚d既女囉 嗌生嗌死有咩用

姓李 ？

夠啦 我唔係踩得好深
因為我知踩得越深就越難出返黎 所以永遠留左一線比自己

畢業無耐